捷報：CNBC: Hong Kong protests ‘more serious’ than trade war

“I just don’t think the Chinese communists can avoid it anymore,” Cramer said. “The Chinese government is more worried about Hong Kong than they’re worried about trade. Because Hong Kong is something that’s very visible in Europe.”

“This is more serious than the trade talks,” he added. “If you want to know what could tip you into a worldwide recession, it is just a shutdown of Hong Kong,” a major financial hub in Asia.

我要攬炒